[突發]啱先落波地踢波。。。。

小弟住慈雲山，係樓上十三座住，約左幾個friend 落樓下踢波。點知我個friend省中左個拎住可樂既男人，佢依家衝緊埋黎，睇算好？？
利申：冇跟大佬

你唔識閃架？

講我係神仙B

睇下有冇一個叫阿b的阿叔係度
有就搵佢幫手
冇就聽日拎定利是啦

我同佢講左對唔住了

我嚇到唔敢出聲，佢仲拎可樂樽爆我

你同佢講 大佬b都未叫我跟佢 你啊？

一人一支可樂

你邊撚度㗎？

慈雲山？